山田孝之幫sony拍果D廣告真係癡撚線

芒亨果個真係癡撚線

咁搞笑